以前有句話叫豬扒扮上菜

而家講就少人講啦，做嘅就大撚把
炒撚到超貴嘅援助交際(而家叫Part-time Girlfriend, PTGF)
望兩眼叫視姦
一言不合又Metoo
屌你老母係咪想迫香港男人去死或者變性同你哋爭生意?

啲女25歲前最後掙扎姐 等多幾年啦

利申90後

貴你又叫雞?

搞基啦

首先我完全接受唔到搞gay
仲有剩係睇錢?而家講撚緊各方面都係俾女人著數晒呀
搞gay都仲係男人，變性就差唔多啦，同班閪女人爭生意，又唔駛俾佢哋metoo

你都可以metoo人

感謝提供笑話

冇計啦
豬扒都有人願意幫襯

以前又有句話：
唔係猛龍唔過江
唔係豬閪唔化妝

試左先笑啦

其實呢個年代

人唔一定要拍拖結婚嘅

性需要大多數人都有
不過唔知點撚解男就要又蝕精又蝕錢又要驚俾人metoo，女人就全方位拎撚晒著數